The movie received ____ reviews from critics around the world.
A. terrible
B. fantastic
C. weak
D. average
Answer: B

She did a ____ job organizing the entire event by herself.
A. messy
B. slow
C. fantastic
D. careless
Answer: C

Everyone agreed that the view from the mountain was absolutely ____.
A. dull
B. ordinary
C. fantastic
D. narrow
Answer: C

He made a ____ recovery after the surgery, surprising the doctors.
A. painful
B. fantastic
C. risky
D. uncertain
Answer: B

The team achieved a ____ result despite the difficult conditions.
A. disappointing
B. late
C. fantastic
D. minimal
Answer: C

She has a ____ sense of humor that makes people laugh easily.
A. fantastic
B. awkward
C. quiet
D. dry
Answer: A

They stayed in a ____ hotel overlooking the ocean.
A. noisy
B. cheap
C. fantastic
D. crowded
Answer: C

The concert last night was ____ from start to finish.
A. exhausting
B. fantastic
C. confusing
D. dull
Answer: B

He showed ____ improvement after only a few weeks of practice.
A. slight
B. fantastic
C. temporary
D. uneven
Answer: B

The teacher praised her for the ____ progress she made this semester.
A. slow
B. fantastic
C. careless
D. limited
Answer: B